要記住琴日嘅教訓

切記勿戀戰

目標係冇人被補
冇人被補
冇人被補

光復香港，時代革命

85罷工

勿戀戰

be water, my friend

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

d狗打唔到人
就會谷住谷住咁

聽日三罷先係重點
今晚都係前菜

hit and run
hit and run

轉場

啱

玩夠就好走
撚狗咁撚

無論係喺將軍澳定係西環嘅你

都要記住勿戀戰

hit
and
run

推

撚完狗就好走喇

撚狗呀

be water

將軍澳最勇果d走晒啦

西環就要哨兵睇撤退方向

冇勇氣上前都唔好阻前線

空間撤退

HIT AND RUN